# JOPLIN



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Програма для створення нотаток, яка дозволяє створювати та ділитися нотатками із зображеннями, відео, PDF-файлами, аудіо тощо.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :one: :three: . :nine:
- **розробник &#128422;**: Laurent Cozic
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://joplinapp.org/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://joplinapp.org/help/install/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://joplinapp.org/help/install/)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub net.cozic.joplin_desktop`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install joplin-desktop`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

